拍拖冇得去旅行感覺差好遠

冇左一齊plan，冇左一齊經歷，冇左一齊解決各種問題既樂趣
同埋冇扑得咁爽快，係香港就算有靚房靚地方都比唔上係外地既感覺

收皮啦 講咁大抽野咪由係為扑野

做咩咁嬲姐

因為我都想